
\usetheme[progressbar=frametitle, block=fill, subsectionpage=progressbar]{metropolis}
\usepackage{appendixnumberbeamer}

\makeatletter
\setlength{\metropolis@titleseparator@linewidth}{1pt}
\setlength{\metropolis@progressonsectionpage@linewidth}{1pt}
\setlength{\metropolis@progressinheadfoot@linewidth}{2pt}
\makeatother

\usepackage{pgf}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[scale=2]{ccicons}

\definecolor{ENSBlue}{RGB}{0, 119, 139}
\definecolor{ENSJaunePorte}{RGB}{255, 180, 50}
\definecolor{ENSBleuCheminee}{RGB}{70, 35, 0}
\definecolor{ENSBrunBois}{RGB}{210, 160, 90}
\definecolor{ENSNoir}{RGB}{0, 0, 0}
\definecolor{ENSVertFenetre}{RGB}{130,  190, 50}
\definecolor{ENSGrisBeton}{RGB}{190, 190, 190}
\definecolor{ENSRougeBrique}{RGB}{240, 130, 90}

\title{MQTT}
\subtitle{Montage M2FESUP}
\date{\today}
%\date{}
\author{Léopold CLÉMENT}
\institute{ENS Paris Saclay : Intranet}
\titlegraphic{\hfill\includegraphics[height=1.5cm]{logo_ENSPS_UPS.png}}

\setbeamercolor{alerted text}{fg=ENSRougeBrique}
\setbeamercolor{exemple text}{fg=ENSVertFenetre}
\setbeamercolor{frametitle}{bg=ENSBlue}


\setbeamercolor{progress bar}{fg=ENSJaunePorte, bg=ENSGrisBeton}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{minted}
\usepackage{xspace}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}{Sommaire}
  %\setbeamertemplate{section in toc}[sections numbered]
  \tableofcontents[hideallsubsections]
\end{frame}

\section{Présentation MQTT}

\subsection{Principe de fonctionnent}

\begin{frame}
  \frametitle{HTTP}

  

\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{MQTT}

  

\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Publish/Subscribe}

  

\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Client et broker}

  

\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Topic}

  

\end{frame}

\subsection{Fonctionalité}

\begin{frame}
  \frametitle{QoS}

  

\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{LWT : Testament}

  

\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Persitence des sessions}

  

\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Autentification et autorisation}

  

\end{frame}

\section{Mise en palce et observation}

\begin{frame}
  \frametitle{Tech Stack}
  \begin{columns}[c,onlytextwidth]
    \column{0.45 \textwidth}
      \begin{block}{MQTT classique}
        Le processeures n'a qu'un nombre limité de registres \pause ($13$ registres $32$bits pour le ARM-M33).
      \end{block}
    \column{0.45 \textwidth}
      \begin{block}{MQTT over WS}
        Le processeures n'a qu'un nombre limité de registres \pause ($13$ registres $32$bits pour le ARM-M33).
      \end{block}
  \end{columns}

\end{frame}

\subsection{Remarque diverse sur la page web}

\begin{frame}
  \frametitle{Par-feu}

  

\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Observation des trames}

  

\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Envoie de notre statut depuis python}

  

\end{frame}

\begin{frame}[standout]
  Questions? \nocite{*}
\end{frame}
